Samsung 27fg73 VS 27JG50

求教 邊隻好d

後者聽都未聽過

JG5 Series
C27JG50
27" WQHD Curved Monitor with 144Hz Refresh Rate

哩隻 2k 144hz . 價錢同fg73差唔多

前者

點解既 因為見兩隻差唔多但後面有2k

同埋型號新d

色域